PC 依家玩咩對戰驚多？

我上cod pubg 個啲冇人玩既 連勁耐都唔組隊

apex legend

Csgo

hots

PUBG太多外掛啦

For honor

lol

aoe2

COH2

r6，好多人玩

小朋友齊舐鳩

fall guys

多數西德，東德都會玩吓
盟軍就完全唔識玩成日輸

minecraft

唔好打咁多機啦

而家線上game 可以簡黎長期投入玩既 同 以前比真係少

fps 例牌一推外掛 睇你頂唔頂得順
大作又冇話邊隻特別多人傾向玩
LoL cs go rainbow six 算真係以前keep到而家 3隻長命game

有試過係得英軍啱用少少
平時主要都係玩德軍多
對德軍啲裝甲比較有愛

跑ONLINE

用8k會點